（負能量）做人真係好攰 但係唔做又唔得

早排同女友發生好多問題
佢有病我應該要比少d壓力佢
但係我發現我自己都有好多事令我有壓力
我唔敢同佢講 因為講完件事都唔會解決到
仲要氹翻佢轉頭 咪又係搞著我
又唔會同朋友講心事
因為試過同一個講完比佢背叛過
就算仲有其他交心朋友都唔識再開心
個心想講 但係個口開唔到
佢成日會話係感情上我比較似女方
依排我想改下我一直而來同佢既相處方法
我少左搵佢 但係我好怕我會因為少左搵佢
而無再搵佢 我怕自己變得唔再愛佢
最近有時會變得好似佢咁
發呆 諗自殺 但係下一秒我知自己唔可以咁做
我身邊仲有家人 我自己良心每次都會制止我
但係做人真係好攰 好多事都令人生好攰
1999左好多 sorry
但係我得翻依到可以講

辦法總比困難多 上連登叫春無人知你現實邊嗰 可以盡情抒發